(突發)估中潘瑋柏 Will Pan係Facebook既圖片前500個人 佢話會俾你5千蚊美金

上呀大家~~~~~~~

咪on9 啦